[公投]如果香港有安樂死 你死唔死

喺香港呢個咁變態嘅社會 真係生存多一秒都辛苦
我相信有好多人都只係驚痛而唔敢自殺

如果香港推行安樂死 你選擇死 定唔死呢？

正皮：即刻死 唔洗再受苦
負皮：唔死 仲有好多事等住我去做

皮已正

唔死 聽日要返工

香港人嘅悲哀

自從買左部PS4唔捨得死

我讀基道中學前途無量

還要供養父母

你肯定好？一陣一堆人被安樂死

唔會自己死，要死都要揾______陪葬

老豆老母死左之後就會去死

我諗住搵個最舒服既方法送佢地一程，然後我就跟著
全家一齊去 好似細細個一家人去旅行咁，好開心

求期啦，到時我都死左

屌那星真係諗下都覺得好撚恐怖

會（認真）

屋企人同女朋友死左我都會死。係香港真係hard mode......

問下自己有咩理由唔想死，就會知真係冇。

死，人生實在太過難行